（普通話） 張建宗 vs 崔世安 邊個講得比較好

打和